#
# Translators:
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: HostBill\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: 2016-02-15 20:18+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: Chinese (China) (http://www.transifex.com/hostbill-lang/"
"hostbill/language/zh_CN/)\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Language: zh_CN\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.4\n"

msgid "Add new contact"
msgstr "添加新联系人"

msgid "Are you sure you want to delete this contact/profile?"
msgstr "你确定删除该联系人/用户吗？"

msgid "Add funds "
msgstr "新增资金"

msgid "View current balance"
msgstr "查看当前余额"

msgid "Edit Credit Card details"
msgstr "编辑信用卡信息"

msgid "Receive billing notifications"
msgstr "接收账单提醒"

msgid "Billing"
msgstr "账单"

msgid "Place new orders"
msgstr "新订单"

msgid "Allow to view/pay invoices"
msgstr "允许查看/支付发票"

msgid "Contact Details"
msgstr "联系信息"

msgid "Current contacts"
msgstr "当前联系人"

msgid "View basic details"
msgstr "查看基础信息"

msgid "Full control over domains"
msgstr "域名完全控制"

msgid "Modify nameservers"
msgstr "修改 NS 服务器"

msgid "Renew domain"
msgstr "续费域名"

msgid "Edit contact"
msgstr "编辑联系人"

msgid "Privileges cannot be empty"
msgstr "权限不可为空"

msgid "Login as this contact"
msgstr "以该联系人身份登录"

msgid "Access affiliates section"
msgstr "访问合伙人信息"

msgid "Edit allowed IP access"
msgstr "编辑 IP 访问许可"

msgid "Modify main profile details"
msgstr "修改主帐号资料"

msgid "View emails history"
msgstr "查看邮件历史"

msgid "Misc"
msgstr "杂项"

msgid "Add / Edit  contacts"
msgstr "添加 / 编辑联系人"

msgid "Pre-made privileges:"
msgstr "预授权："

msgid "Privileges"
msgstr "权限"

msgid "New contact / profile has been added"
msgstr "新联系人/用户已被创建"

msgid "Contact has been removed"
msgstr "联系人已移除"

msgid "Contact has been updated"
msgstr "联系人已更新"

msgid "Contact details"
msgstr "联系信息"

msgid ""
"Enable access to your resources with us - allow to pay invoices, manage "
"services &amp; more"
msgstr "允许访问您在本站的资源 - 允许支付发票、管理服务以及其他权限"

msgid "View billing info"
msgstr "查看账单信息"

msgid "Request cancellation"
msgstr "请求取消"

msgid "Full control over services"
msgstr "服务完全控制"

msgid "Receive related email notifications"
msgstr "接收相关邮件提醒"

msgid "Upgrade / Downgrade"
msgstr "升级 / 降级"

msgid "Close tickets"
msgstr "关闭工单"

msgid "Receive email notifications"
msgstr "接收邮件提醒"

msgid "Support"
msgstr "支持"

msgid "Open new tickets"
msgstr "新工单"

msgid "View current tickets"
msgstr "查看当前工单"
